點解依家冇炒罩師?

明明口罩難買到仆街
點解仲未有拍賣網 eg ebay 呢類比人bid口罩?

仲唔係手持口罩有閪屌既日子?

因為自己都要用
你點知維持幾耐
一間你屌西屌到無晒口罩
就等死

你都食懵左
如果你有100個
拎個出黎賣1萬蚊
仲有99個洗

有問題?

會用一萬蚊買你口罩個條傻鳩 智力都應該同你差唔多

1萬蚊個口罩真係得你條ON9仔講得出